有冇人知apple出嘅透明殼同執笠倉$10個有咩分別

299

有，價格嘅分別

鋪租

$10用啲膠毒啲？

Apple果個上網快啲

你大獲了

冇

有Apple收據

留名睇樓主比人屌到仆街

樓主只係想表示佢有部iphone11

疊馬

apple果個風水好d

認真，用完部電話快左
唔知關唔關事

正版同翻版

「糅合剔透的聚碳酸酯及柔韌的 TPU 物料精工巧造」

剩係呢句都值$289

Apple嗰個防彈
利申 試過

用apple果個的話,粒u會自動超到5ghz

美國膠同大劣膠

快無電都算叫快嘅...

笑撚死
垃圾膠殼300$
真皮都係三百幾

認真答
可能無咁易變黃

生活態度呀

認真 真係用緊
唔算軟膠黎 都有D硬
同埋個質地摸上手幾滑
但值唔值3舊水既 好肯定咁答你真係唔撚值

成部電話著火都似

用咗幾耐？
cheap嗰啲過一陣就變哂色

雖然變一次色換一個都可以換到好多個

個幾星期
裝同除都幾麻煩下 隻CASE幾硬又真係好貼合
我本身純粹幾鍾意11隻色同埋隻左張水貼 所以先想搵隻質素好D既透明CASE
個日經開APPLE就廢事煩屌左去算

如果佢用耐都唔變黃 咁就真係買得過

唔易黃

電莖殼呀

閒錢wfc

Apple嗰個防曬你唔知咩

Apple個名值$289

你買哂兩個咪知有咩唔同囉

如果話你聽$10用啲膠有毒/某啲物料超標呢

但3舊水買透明硬膠CASE我真係覺得唔抵

膠d同透d

其實好多嘢都唔值佢個價 睇你用落舒唔舒服
成皮嘢買部電話 正常嚟講都係好唔抵
但你又會買 因為用得爽

個殼索過apple陣味就值$289

用緊11 pro max，配ssp執笠倉30蚊透明殼

名牌係咁架啦

這款 Apple 設計的護殼纖薄、輕巧，易於緊握手中，不但帶來額外保護，更能讓你展示 iPhone 11 Pro 絢麗奪目的色彩外觀。

iPhone 11 透明護殼糅合剔透的聚碳酸酯及柔韌的 TPU 物料精工巧造，感覺既堅實又舒適。背面設計得堅固實在，而側面採用了更柔軟、柔韌的物料，能完全貼合機身按鈕設計，帶來更佳的手感。需要無線充電時，只需把 iPhone 放在 Qi 認可充電器上即可，而無需除下護殼。

護殼內外表面都加上抗刮塗層，增添保護。物料和塗層方面，全部力求完美，能防止護殼隨時日變黃。

就如所有 Apple 設計的護殼，它在設計和生產程序中會通過數千小時的測試。因此，它不但外觀精美，更能保護你的 iPhone，以防刮花或跌落時受損。

聚碳酸酯=pc膠
pc膠同tpu都只係d一般手機殼會用到既物料

係咪都係2星期就變黃？

冇所謂啦電話呢啲嘢我慣咗用一次就dum

我買到30 個了 點解唔慢慢換

用蘋果嗰個個人會醒咗，人會高咗，女都多埋

認真答

名牌價值
製造過程主張環保
物料來自循環再造
真係用無毒靚膠 質感唔同
Apple Logo

你問值唔值 真係兩睇

不過真係有佢價值係度

未用過執笠倉果隻不過之前係秦國買過10/20 baht 嘅
condom 咁薄 基本上好幼果啲位好似音量制同MOON 中間會龔起

同埋我果陣用6S
用左一個月左右除落黎發現隻殼搞到後面個鋁面花晒
好似痴甩左個鍍鋁面咁

隻手日日長時間掂住 老味都買靚啲物料
當然Apple嗰個值唔值就百貨應百客

但係仲有好多其他選擇

【突發】每晚十點 全民Twitter ！！！

正版接收好d

唔會變黃呀屌
街邊會變黃

用完回收價會高啲

用spigen好過啦

我用啲cheap殻 一個月變黃換一個
換足兩年都便過用apple自己出嗰個

買左applecase可以享有applecare服務
即係保養一年

咪apple囉

紙袋有apple logo

taobao兩蚊一個

呢啲膠就算幾靚都好 覺得頂盡40左右一個

我都係用呢個

呢個唔錯

$10嘅殼你側邊會見到嗰條模嘅接合痕，但係apple嘅會無嗰條痕

想請問11 pro max會唔會頂MON貼?

仲taobao
我見到佢有賣香港加油電話殼，先懲罰下佢

貴在有專屬Desiger同品質有保證 唔同冲大頭鬼果D得個貴字又沒料到 而且係抄人哋設計嘅產品

我睇過 佢呢何套系無接駁位
設計同製作係一體成型
同埋無咁易黃同花

執笠倉系用垃圾膠 切割同接駁而成
一星期又黃又花

你信仰不足

個底少左舊膠你睇唔到?
剩用少D膠保護環境已經值呢個價

嗰殼三舊幾，有一半成本用咗請講故佬？

仲淘寶 送錢俾阿爺？！

這款 Apple 設計的護殼纖薄、輕巧，易於緊握手中，不但帶來額外保護，更能讓你展示 iPhone 11 Pro 絢麗奪目的色彩外觀。
iPhone 11 透明護殼糅合剔透的聚碳酸酯及柔韌的 TPU 物料精工巧造，感覺既堅實又舒適。背面設計得堅固實在，而側面採用了更柔軟、柔韌的物料，能完全貼合機身按鈕設計，帶來更佳的手感。需要無線充電時，只需把 iPhone 放在 Qi 認可充電器上即可，而無需除下護殼。
護殼內外表面都加上抗刮塗層，增添保護。物料和塗層方面，全部力求完美，能防止護殼隨時日變黃。
就如所有 Apple 設計的護殼，它在設計和生產程序中會通過數千小時的測試。因此，它不但外觀精美，更能保護你的 iPhone，以防刮花或跌落時受損。

唔係用緊pro max

［小常識］你應該慶幸你用緊嘅透明膠電話殼會變黃，因為咁先反而較安全

蘋果、小米等大品牌的5款手機殼，不但被驗出含有毒有害物質，如有多環芬烴、塑化劑、鉛、短鏈氯化石蠟等，且含量均超出標準

上面又吹奏無毒、又吹奏冇咁易黃，兩樣嘢係完全矛盾

買三十個十蚊，每個月換一個
可以用2.5年

執笠倉D貨唔通係佢自己整咩。。。有咩分別？
基本上所有smartphone都有經過支那加工，咁你唔扺制曬？
全面扺制根本唔實際，針對性扺制先係正道

好耐冇聽過

咪又係大陸造

寫文個個好有heart，一個噤既濕鳩膠殻可以寫到星級designer設計噤

iPhone 11 透明護殼糅合剔透的聚碳酸酯及柔韌的 TPU 物料精工巧造，感覺既堅實又舒適。背面設計得堅固實在，而側面採用了更柔軟、柔韌的物料，能完全貼合機身按鈕設計，帶來更佳的手感。需要無線充電時，只需把 iPhone 放在 Qi 認可充電器上即可，而無需除下護殼。
護殼內外表面都加上抗刮塗層，增添保護。物料和塗層方面，全部力求完美，能防止護殼隨時日變黃。

個套聲稱係用咗TPU+PC啤出嚟
唔會變黃（應該有UV吸收劑），一般業界標準係72小時*1000倍嘅SUV光，YIΔ值《1
會唔會變黃仲要時間去證明
TPU係熱可塑性樹脂一種，較一般用嚟做手機殼嘅PC， ABS工程塑料貴，特性係有彈性，耐高溫；
而PC本身就抗衝擊，抗化學品，高透明
2者混埋一齊其實成本會比單一料貴5-6倍
再嚟係表面手感
雖然都會有指紋同油，不過好易抺得走，業界叫呢啲做「撥水撥油」處理，可以用「水滴角」將佢數據化

最後，當然係牌子，設計，加埋先賣咁貴
如果唔係apple出，我會出$50

呢兩個台灣佬有講過點解
有興趣可以睇下

完post

用緊apple 皮套
幾好用
起碼唔系made in china

價錢包埋智商稅 (好似係）

閃粉水鑽係突晒出黎嗰啲？

深圳消委會

連深圳個標準都超標，你話有幾毒

你部iPhone 係 mic

I CASE

支那殼變黃變得快
30蚊換10次都一樣數

好似關

都係膠

$10 係劣質膠

$299 係買個個都on 膠
（成本問題）

透明啲

防輻射

樓主快走

apple 個ecosystem 最後一塊拼圖

呢條片有講透明殼 雖然唔知岩唔岩

可以有組合技

好似賣condom廣告咁

2蚊都有

289 夠買一打平價殻
用到地老天荒

裸跑係生態

觸感唔同掛
用緊個7百幾既CASE真係好唔同手感

硬膠底軟邊果隻, 普通野黎 ja wor...

係因為有一年 Carr

Care

咪又係made in China

pc膠係3m眼罩用料 夠厚隨時救你一命

Pc都有好多種
Gp grade同engineer grade都已經唔一樣
連Iphone / 各大雷話嘅鏡頭都係pc嚟（光學級）

可以

apple個d冇咁易黃
執笠倉個d好易黃

佢話自己個塗層可以令佢冇咁快黃
平時果啲用半年到一年會黃
佢可能一世掛

同撚意

一個有信仰 一個無

諗起以前份pt
個客拎住兩件貨但唔同廠唔同價錢走黎問我有乜分別
我話唔太清楚，彈左佢去老細到問
老細話
「你比一百蚊買呢件貨，我要找返六十蚊比你，買另一件貨既話我就找返四十蚊比你，有呢個分別囉」

可以買apple care

靚膠唔會變黃

清 有心人

電腦大爆炸

硬膠

傻仔先用保護殼

理得佢300定3毫

仲有超透明，離遠睇唔覺得戴咗
同埋手感滑lu lu唔同垃圾平價膠殼, 真係唔同
用咗兩星期感覺良好

Gay Cook 人工

分分鐘同一個模出

認真答
分別係好細微嘅位
唔易變黃，幾個月之後先開始變少少色
勁貼合，機背冇試過入到塵
唔易刮花，正常用，三個月左右先開始有花㾗
邊框好smooth唔刮手
外觀靚，係我見過最靚嘅透明殼，部機好似鑲左喺水晶入面咁
總括嚟講，用開啲cheap cheap殼嘅一定會feel到個分別

你買左
有錢人

係咩驅使你買呢個殼

會買個d 真係對蘋果個種信仰係堅定不二

Call duck 錢

信仰

設計同唔洗設計既分別
正如你話一粒藥成本幾蚊 可以賣到幾舊水 因為要比錢研究

垃圾膠都有人買

買貼買殻洗幾百
裸跑花左減幾百
真係on9仔先用殻

買蘋果野從來都唔係計成本架啦
d新機spec同千零蚊小米比都未必贏啦

陣間撈亂左分唔翻

冇分別

apple果隻部機順好多

Men’s game 開箱過
佢自己嘅都係做手機套
佢話apple個套無接逢 佢做呢行都唔知點整到

哇！樓主好有米點解嘅？點解嘅？

小心有狗咬你Racism

我用緊個$5都係好貼唔入塵

唔會變黃？

部機會快左2倍

你地估賺幾多

唔好捉小妹丫

10蚊個jelly case

我買過，重料有drop test 保証

Apple 那個透d架!

可以用信用卡

阿爺？你阿嬤俾支共屌過？

可以另外買apple care加保養

用Apple 果個可以係朋友面前威

話自己個套係apple 買

透明殼之中 Apple 果個應該係最好嘅
不過over priced⋯
起碼有$100係品牌價值

chok仔咁認真做咩
呢啲post預咗成班an狗打飛機㗎啦

有咩驅使唔驅使
鐘意佢包裝都落足心機，搣開佢果吓好爽
而且Apple store 方便就腳，部機啱啱送到公司，
行過咪買, 三幾百都度住度住，真係做人做到咁折墮？
視覺效果超透明，唔覺得戴咗
同埋手感滑lu lu唔焗手唔同垃圾平價膠殼, 真係唔同
用咗兩星期感覺良好，喺度出垃圾留言話咩用apple膠殼會快啲順啲果啲死撚咗佢啦⋯⋯用都未用過就咪廢up

鍾意11隻色先買又加埋痴左張水貼
想搵個質素高D既透明CASE
果時一出完機未買CASE仲裸跑咁
咁岩經過APPLE就索性屌左去
小小錢都唔差在了 預左長用幾年

啲人以為貴啲就高人一等